安心事件後，無得再叫心穎bb,黃心穎嘅新花名會係咩

心穎GG

臭G穎

雞wing

死臭雞

雞賓穎

雞穎

大坑 大坑啊 鯉魚門黃心穎

姣婆穎

黃大仙高比拜仁 d frd

老鼠男女
安心吱吱

呢個正

又一隻臭雞

雞頴

老鼠安 雞穎 襯晒

點解睇下睇下，發覺賓有d似吉澤明步嘅？

無。。。

鯉魚王

鯉魚門

淫夫追摸人 - 心痕GG

心穎cc

賓雞𩓙

Chicken wing

心安理得

安心嗎?

臭Gbb

安心上路.jpg

人渣穎

雞心

有冇睇微辣
bb=big bitch

醉心雞

唔好侮辱吉澤明步

非洲穎

jolibee

黃心雞 襯到佢一絕

我想嘔呀, 成日叫d女做bb

幾好

大咪
老鼠愛大咪

臭賓雞

狸魚暪

西穎